{
    "35": {
        "id": 35,
        "nome_civil": "Ver. Am\u00e9lia Naomi",
        "partido": "PARTIDO DOS TRABALHADORES (PT)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6588",
        "email": "amelia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/35.jpg",
        "mocoes": "466",
        "projeto_de_lei":"333",
        "projeto_de_lei_aprovados":"72",
        "requerimento":"4252",
        "partido_sigla":"PT",
        "comissoes_atuantes_id":["37","26"],
        "presenca":"305",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"5",
        "gabinete":null

    },
    "238": {
        "id": 238,
        "nome_civil": "Ver. Dr. Jos\u00e9 Cl\u00e1udio",
        "partido": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA (PSDB)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6701",
        "email": "joseclaudio@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/238.jpg",
        "mocoes":"93",
        "projeto_de_lei":"188",
        "projeto_de_lei_aprovados":"41",
        "requerimento":"481",
        "partido_sigla":"PSDB",
        "comissoes_atuantes_id":["40","42","38"],
        "presenca":"302",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"8",
        "gabinete":null
    },
    "38": {
        "id": 38,
        "nome_civil": "Ver. Dulce Rita",
        "partido": "PARTIDO UNI\u00c3O BRASIL (UNI\u00c3O BRASIL)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6534",
        "email": "dulce.rita@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/38.jpg",
        "mocoes":"39",
        "projeto_de_lei":"797",
        "projeto_de_lei_aprovados":"336",
        "requerimento":"10997",
        "partido_sigla":"UNIAO BRASIL",
        "comissoes_atuantes":["39","38"],
        "presenca":"288",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"22",
        "gabinete":null
    },
    "247": {
        "id": 247,
        "nome_civil": "Ver. Fabi\u00e3o Zagueiro",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6570",
        "email": "fabiaozagueiro@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/247.jpg",
        "mocoes":"24",
        "projeto_de_lei":"166",
        "projeto_de_lei_aprovados":"72",
        "requerimento":"145",
        "partido_sigla":"PSD",
        "comissoes_atuantes":["39","26"],
        "presenca":"310",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"0",
        "gabinete":null
    },
    "40": {
        "id": 40,
        "nome_civil": "Ver. Fernando Petiti",
        "partido": "MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO (MDB)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6650",
        "email": "fernandopetiti@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/40.jpg",
        "mocoes":"93",
        "projeto_de_lei":"400",
        "projeto_de_lei_aprovados":"99",
        "requerimento": "1768",
        "partido_sigla":"MDB",
        "comissoes_atuantes":["43","40","41"],
        "presenca":"296",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"14",
        "gabinete":null
    },
    "43": {
        "id": 43,
        "nome_civil": "Ver. Juliana Fraga",
        "partido": "PARTIDO DOS TRABALHADORES (PT)",
        "telefone": "(12) 3925-6528 / (12) 3925-6666",
        "email": "julianafraga@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/43.jpg",
        "mocoes":"217",
        "projeto_de_lei":"222",
        "projeto_de_lei_aprovados":"27",
        "requerimento":"1597",
        "partido_sigla": "PT",
        "comissoes_atuantes":["8","26","40"],
        "presenca":"304",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"6",
        "gabinete":"Sala 14 - 1º Andar"
    },
    "246": {
        "id": 246,
        "nome_civil": "Ver. J\u00fanior da Farm\u00e1cia",
        "partido": "MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO (MDB)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6610",
        "email": "juniordafarmacia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/246.jpg",
        "mocoes":"25",
        "projeto_de_lei":"140",
        "projeto_de_lei_aprovados":"64",
        "requerimento":"1146",
        "partido_sigla":"MDB",
        "comissoes_atuantes":["36","42"],
        "presenca":"306",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"4",
        "gabinete": null
    },
    "44": {
        "id": 44,
        "nome_civil": "Ver. Juvenil Silv\u00e9rio",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "(12) 3925-6565 / (12) 3925-6565",
        "email": "juvenil@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/44.jpg",
        "mocoes":"56",
        "projeto_de_lei":"348",
        "projeto_de_lei_aprovados":"365",
        "requerimento":"844",
        "partido_sigla":"PSD",
        "comissoes_atuantes":["37","43","40"],
        "presenca":"397",
        "faltas":"3",
        "faltas_justificadas":"10",
        "gabinete": "Nº do Gabinete:Sala 23 - 1º Andar"
    },
    "45": {
        "id": 45,
        "nome_civil": "Ver. Lino Bispo",
        "partido": "PARTIDO LIBERAL (PL)",
        "telefone": "(12) 3925-6335 / (12) 3925-6620",
        "email": "linobispo@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/45.jpg",
        "mocoes":"48",
        "projeto_de_lei":"100",
        "projeto_de_lei_aprovados":"42",
        "requerimento":"332",
        "partido_sigla":"PL",
        "comissoes_atuantes":["40","42","41"],
        "presenca":"292",
        "faltas":"2",
        "faltas_justificadas":"16",
        "gabinete": null
    },
    "47": {
        "id": 47,
        "nome_civil": "Ver. Marc\u00e3o da Academia",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "(12) 3925-6604 / (12) 3925-6604",
        "email": "marcaodaacademia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/47.jpg",
        "mocoes":"37",
        "projeto_de_lei":"495",
        "projeto_de_lei_aprovados":"154",
        "requerimento":"1657",
        "partido_sigla":"PSD",
        "comissoes_atuantes":["42","41"],
        "presenca":"299",
        "faltas":"3",
        "faltas_justificadas":"8",
        "gabinete":"Nº do Gabinete:Sala 6 - Térreo"
    },
    "244": {
        "id": 244,
        "nome_civil": "Ver. Marcelo Garcia",
        "partido": "PARTIDO RENOVA\u00c7\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA (PRD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6625",
        "email": "marcelogarcia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/244.jpg",
        "mocoes":"9",
        "projeto_de_lei":"74",
        "projeto_de_lei_aprovados":"36",
        "requerimento":"265",
        "partido_sigla":"PRD",
        "comissoes_atuantes":["43","42"],
        "presenca":"309",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"1",
        "gabinete": null
    },
    "242": {
        "id": 242,
        "nome_civil": "Ver. Milton Vieira Filho",
        "partido": "REPUBLICANOS (REPUBLICANOS)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6529",
        "email": "mvfilho@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/242.jpg",
        "mocoes":"37",
        "projeto_de_lei":"99",
        "projeto_de_lei_aprovados":"42",
        "requerimento":"58",
        "partido_sigla":"REPUBLICANOS",
        "comissoes_atuantes":["26","38"],
        "presenca":"288",
        "faltas":"3",
        "faltas_justificadas":"19",
        "gabinete":null
    },
    "243": {
        "id": 243,
        "nome_civil": "Ver. Rafael Pascucci",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6700",
        "email": "pascucci@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/243.jpg",
        "mocoes":"18",
        "projeto_de_lei":"59",
        "projeto_de_lei_aprovados":"27",
        "requerimento":"176",
        "partido_sigla":"PSD",
        "comissoes_atuantes":["43","40","41"],
        "presenca":"296",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"14",
        "gabinete": null
    },
    "245": {
        "id": 245,
        "nome_civil": "Ver. Renato Santiago",
        "partido": "PARTIDO UNI\u00c3O BRASIL (UNI\u00c3O BRASIL)",
        "telefone": "(12) 3925-6697 / (12) 3925-6623",
        "email": "renatosantiago@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/245.jpg",
        "mocoes":"14",
        "projeto_de_lei":"157",
        "projeto_de_lei_aprovados":"65",
        "requerimento":"688",
        "partido_sigla":"UNIAO BRASIL",
        "comissoes_atuantes":["8","40","42"],
        "presenca":"300",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"10",
        "gabinete": null
    },
    "50": {
        "id": 50,
        "nome_civil": "Ver. Robertinho da Padaria",
        "partido": "PARTIDO RENOVA\u00c7\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA (PRD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6747",
        "email": "E-mail n\u00e3o encontrado",
        "foto": "static/img/50.jpg",
        "mocoes":"36",
        "projeto_de_lei":"201",
        "projeto_de_lei_aprovados":"91",
        "requerimento":"409",
        "partido_sigla":"PRD",
        "comissoes_atuantes":["50","39","38"],
        "presenca":"302",
        "faltas":"1",
        "faltas_justificadas":"7",
        "gabinete": null
    },
    "240": {
        "id": 240,
        "nome_civil": "Ver. Roberto Chagas",
        "partido": "PARTIDO LIBERAL (PL)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6607",
        "email": "robertochagas@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/240.jpg",
        "mocoes":"11",
        "projeto_de_lei":"52",
        "projeto_de_lei_aprovados":"23",
        "requerimento":"268",
        "partido_sigla":"PL",
        "comissoes_atuantes":["37","43","40"],
        "presenca":"306",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"4",
        "gabinete": null
    },
    "234": {
        "id": 234,
        "nome_civil": "Ver. Roberto do Eleven",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "(12) 3925-6568 / (12) 3925-6568",
        "email": "robertodoeleven@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/234.jpg",
        "mocoes":"15",
        "projeto_de_lei":"197",
        "projeto_de_lei_aprovados":"99",
        "requerimento":"324",
        "partido_sigla":"PSD",
        "comissoes_atuantes":[null],
        "presenca":"309",
        "faltas":"0",
        "faltas_justificadas":"1",
        "gabinete":"Nº do Gabinete:Sala 09 - Térreo"
    },
    "249": {
        "id": 249,
        "nome_civil": "Ver. Rog\u00e9rio da ACASEM",
        "partido": "PARTIDO PROGRESSISTA (PROGRESSISTAS)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6748",
        "email": "E-mail n\u00e3o encontrado",
        "foto": "static/img/249.jpg",
        "mocoes":"37",
        "projeto_de_lei":"50",
        "projeto_de_lei_aprovados":"22",
        "requerimento":"568",
        "partido_sigla":"PROGRESSISTAS",
        "comissoes_atuantes":["37","41"],
        "presenca":"153",
        "faltas":"1",
        "faltas_justificadas":"11'",
        "gabinete": null
    },
    "239": {
        "id": 239,
        "nome_civil": "Ver. Thomaz Henrique",
        "partido": "PARTIDO LIBERAL (PL)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6611",
        "email": "thomazhenrique@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/239.jpg",
        "mocoes":"42",
        "projeto_de_lei":"70",
        "projeto_de_lei_aprovados":"11",
        "requerimento":"184",
        "partido_sigla":"PL",
        "comissoes_atuantes":["41","43","26","40"],
        "presenca":"301",
        "faltas":"1",
        "faltas_justificadas":"8",
        "gabinete": null
    },
    "55": {
        "id": 55,
        "nome_civil": "Ver. Walter Hayashi",
        "partido": "PARTIDO UNI\u00c3O BRASIL (UNI\u00c3O BRASIL)",
        "telefone": "(12) 3925-6525 / (12) 3925-6525",
        "email": "walterhayashi@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/55.jpg",
        "mocoes":"219",
        "projeto_de_lei":"290",
        "projeto_de_lei_aprovados":"130",
        "requerimento":"1037",
        "partido_sigla":"UNIAO BRASIL",
        "comissoes_atuantes":["39","38"],
        "presenca":"302",
        "faltas":"1",
        "faltas_justificadas":"7",
        "gabinete": "Nº do Gabinete:Sala 20 - 1º Andar"
    }
}