{
    "35": {
        "id": 35,
        "nome_civil": "Ver. Am\u00e9lia Naomi",
        "partido": "PARTIDO DOS TRABALHADORES (PT)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6588",
        "email": "amelia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/35.jpg"
    },
    "238": {
        "id": 238,
        "nome_civil": "Ver. Dr. Jos\u00e9 Cl\u00e1udio",
        "partido": "PARTIDO DA SOCIAL DEMOCRACIA BRASILEIRA (PSDB)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6701",
        "email": "joseclaudio@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/238.jpg"
    },
    "38": {
        "id": 38,
        "nome_civil": "Ver. Dulce Rita",
        "partido": "PARTIDO UNI\u00c3O BRASIL (UNI\u00c3O BRASIL)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6534",
        "email": "dulce.rita@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/38.jpg"
    },
    "247": {
        "id": 247,
        "nome_civil": "Ver. Fabi\u00e3o Zagueiro",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6570",
        "email": "fabiaozagueiro@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/247.jpg"
    },
    "40": {
        "id": 40,
        "nome_civil": "Ver. Fernando Petiti",
        "partido": "MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO (MDB)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6650",
        "email": "fernandopetiti@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/40.jpg"
    },
    "43": {
        "id": 43,
        "nome_civil": "Ver. Juliana Fraga",
        "partido": "PARTIDO DOS TRABALHADORES (PT)",
        "telefone": "(12) 3925-6528 / (12) 3925-6666",
        "email": "julianafraga@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/43.jpg"
    },
    "246": {
        "id": 246,
        "nome_civil": "Ver. J\u00fanior da Farm\u00e1cia",
        "partido": "MOVIMENTO DEMOCR\u00c1TICO BRASILEIRO (MDB)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6610",
        "email": "juniordafarmacia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/246.jpg"
    },
    "44": {
        "id": 44,
        "nome_civil": "Ver. Juvenil Silv\u00e9rio",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "(12) 3925-6565 / (12) 3925-6565",
        "email": "juvenil@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/44.jpg"
    },
    "45": {
        "id": 45,
        "nome_civil": "Ver. Lino Bispo",
        "partido": "PARTIDO LIBERAL (PL)",
        "telefone": "(12) 3925-6335 / (12) 3925-6620",
        "email": "linobispo@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/45.jpg"
    },
    "47": {
        "id": 47,
        "nome_civil": "Ver. Marc\u00e3o da Academia",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "(12) 3925-6604 / (12) 3925-6604",
        "email": "marcaodaacademia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/47.jpg"
    },
    "244": {
        "id": 244,
        "nome_civil": "Ver. Marcelo Garcia",
        "partido": "PARTIDO RENOVA\u00c7\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA (PRD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6625",
        "email": "marcelogarcia@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/244.jpg"
    },
    "242": {
        "id": 242,
        "nome_civil": "Ver. Milton Vieira Filho",
        "partido": "REPUBLICANOS (REPUBLICANOS)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6529",
        "email": "mvfilho@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/242.jpg"
    },
    "243": {
        "id": 243,
        "nome_civil": "Ver. Rafael Pascucci",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6700",
        "email": "pascucci@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/243.jpg"
    },
    "245": {
        "id": 245,
        "nome_civil": "Ver. Renato Santiago",
        "partido": "PARTIDO UNI\u00c3O BRASIL (UNI\u00c3O BRASIL)",
        "telefone": "(12) 3925-6697 / (12) 3925-6623",
        "email": "renatosantiago@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/245.jpg"
    },
    "50": {
        "id": 50,
        "nome_civil": "Ver. Robertinho da Padaria",
        "partido": "PARTIDO RENOVA\u00c7\u00c3O DEMOCR\u00c1TICA (PRD)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6747",
        "email": "E-mail n\u00e3o encontrado",
        "foto": "static/img/50.jpg"
    },
    "240": {
        "id": 240,
        "nome_civil": "Ver. Roberto Chagas",
        "partido": "PARTIDO LIBERAL (PL)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6607",
        "email": "robertochagas@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/240.jpg"
    },
    "234": {
        "id": 234,
        "nome_civil": "Ver. Roberto do Eleven",
        "partido": "PARTIDO SOCIAL DEMOCR\u00c1TICO (PSD)",
        "telefone": "(12) 3925-6568 / (12) 3925-6568",
        "email": "robertodoeleven@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/234.jpg"
    },
    "249": {
        "id": 249,
        "nome_civil": "Ver. Rog\u00e9rio da ACASEM",
        "partido": "PARTIDO PROGRESSISTA (PROGRESSISTAS)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6748",
        "email": "E-mail n\u00e3o encontrado",
        "foto": "static/img/249.jpg"
    },
    "239": {
        "id": 239,
        "nome_civil": "Ver. Thomaz Henrique",
        "partido": "PARTIDO LIBERAL (PL)",
        "telefone": "/ (12) 3925-6611",
        "email": "thomazhenrique@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/239.jpg"
    },
    "55": {
        "id": 55,
        "nome_civil": "Ver. Walter Hayashi",
        "partido": "PARTIDO UNI\u00c3O BRASIL (UNI\u00c3O BRASIL)",
        "telefone": "(12) 3925-6525 / (12) 3925-6525",
        "email": "walterhayashi@camarasjc.sp.gov.br",
        "foto": "static/img/55.jpg"
    }
}